對另一半忠誠係咪真係咁難？

點解唔可以安安落落咁過日子
我都唔係好高要求姐

係囉...

人係唔滿足的

只怪而加個世代有太多誘惑

睇條件嫁姐
你無條件 無得揀 逼住要忠誠

到你大撚把錢果陣仲keep到先算啦

越平凡嘅野越難
就好似太易得到嘅野好少人會識珍惜

夠愛你嘅話，忠誠唔係問題；
唔夠愛你嘅話，忠誠就真係好難，因為抵擋唔到誘惑

因為悶

因為你俾唔到滿足感佢

男人總有千萬籍口合理化唔忠誠嘅原因